是你教我們和平遊行是沒有用的

罷工呀屌你老母
遊乜撚野行，原來成班自以為覺醒既連登仔都係敵唔過自己奴性
咁講乜撚五大訴求呀，做共產黨奴隸咪得囉
普選？不了，我要返工
成班廢物唔肯付出又訓喺到等贏

成班廢物
我屌你地好撚嬲？
做返D野出黎比人睇咪入返黎屌柒我囉

想訓喺到贏？
成功爭取全球最大集中營

爽
望見你班垃圾得把口

入黎屌我啦
覺醒？根本未撚訓醒

咁鍾意遊行不如一齊去金鍾唱今天我啦
咁鍾意重複失敗

佔中！佔中！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

啱架啦
理大手足咁辛苦
一堆烈士交條命出去
你地班賤種連份工都唔肯放棄

幫下家長車？
邊個幫下我去打撚醒班連登仔

成班廢物爛泥扶唔上抦

冷氣軍師就多
到行動？返工不了
唔好阻住我返工！我仲要趕文件

返公司睇直播就叻
要自己付出？我冇工返點算
口講好嬲好嬲
五大訴求
留返把口今天我啦

連登係左膠五毛冷氣軍師行動基地
你黎錯地方

屌

我都覺
我而加唔止唔想上連登
我更加唔想再參加場運動

返工最重要

其實你喪屌都無用，有好多人唔係唔想罷，係唔敢罷，你喪屌啲人唔敢/唔想罷既咪即刻上一頁，準備罷既亦會比你增加無力感，其實無咩意思

唔上會好好多 兒登係平衡時空黎
心理上攰就抖下啦

唔罷唔付出係冇問題
但唔好講咩缺一不可囉
你覺得咁樣真係缺一不可咩？
我係自己人都唔覺你地真係想要普選啦
何況政府？點解要答應

我登出香城Online
養埋傷正式返工
全隊人都唔會再出
我地要返工

停一停，諗一諗
物資從何來？
要懲罰黃店？
黃店點盡最大幫助
持久戰？

各司其職，兄弟爬山，凡事唔係得一面

核爆都唔割
五大訴求，缺一不可

我明你點解咁用力屌，不過對成件事無幫助仲係到打擊士氣，唔小人攬住一家大細，成間公司得一個罷工啲話，同普通射波無分別，你想佢地踏出第一步，用屌既方式，成班只會用上一頁回應你，如果叫佢地係公司組到隊一齊罷，個力量會大好多

盡咗力就得啦
無愧于心

推

[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

到你罷工
根本200萬人唔返工十日政府已經要跪
200萬人只係保守估計
未計616有野做黎唔到既人
當一半人口罷工十日
成個城市足以停擺

攬住一家大細？對唔對得住自己仔女？
當年你老豆老母唔出黎令你今日要出黎
咁你今日出黎係為咗咩？你問心啦
有心罷工唔洗講都會自己搞
有幾多人肯付出黎明行動一清二楚
係得極少數囉

而家200萬中80%人都係完全冇意願罷...之前有人開過po話罷工真係唔係好適合香港既抗爭模式，唯有另尋他法 你灰都冇用架

罷工一定有成效既，但要幫唔敢踏出第一步既打開心理關口係要諗方法，你愈屌啲人只會愈唔想參與

身為一個金融中心
令金融中心停擺影響全個地球
但偏偏呢個方法同我講唔適合
咁返維園遊行影響下港島區居民當做咗野啦

唔想參與唔好參
講到普選得我一個有份咁
我冇撚所謂，最多咪集中營

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你只係到發悔氣，唔係想增加同路人，咁再講落去都係哂氣

班人根本未醒
甚至仲扮緊訓

唔係你地咁唔爭氣
我唔洗咁嬲啦
忘記咗中大理大兩次戰場無數受傷義士學生為咗咩？
為咗條吐露港同紅隧
係為咗幫你地罷工
你地同返我講星期日搞遊行？唔好撚玩我啦好嗎

我真係明點解你嬲，但係想增加同路人係要幫唔夠勇氣既手足打破心理關口，唔係發洩情緒。
至於星期日遊行你咪由得佢地遊。
你係想黎明行動更有成效既冷靜啲諗點增加同路人好過啦

我唔撚係要黎明行動
我要罷工 唔係我朝朝4點幾起身準備幫你罷工

小朋友以為乜野都好似學校咁，俾老師屌完其他同學仔就會跟住做
咁佢咪上嚟扮下老師囉

你諗野表面到我想問你幾歲

咁咪要幫佢地打破心理關口罷工囉，佢驚成間公司得一個罷既就諗方法教佢組隊一齊罷，不過始終係黎明行動最好，起碼老闆都番唔到，佢地預唔止自己番唔到更加有信心唔番

你又唔好責怪佢，相信佢都係因為太出心出力個人太緊張姐，大家都係手足，一齊諗出路啦

尼句野只有武勇以為完全係岩
唔好當真理
罷工唔係鳩叫就有人跟你

出路就係佢去死
然後其他人團結
開口就叫人廢物
4個月仲未知咩叫兄弟爬山?

有心唔返工點解唔6點落街幫手
整到7-8點冇可能離開到自己嗰區
答案咪就係等人塞唔洗自己出力囉
我呢啲4點幾起身既成功佢咪唔洗返
衰咗咪照返工
又唔洗付出又有人幫佢合理化遲到甚至唔洗返工
大贏家
我係好悔氣我知
但我講每個字入面係我同好多手足嗰種失落同怨氣
我地真係好撚攰，但好多手足比人拉咗
根本冇得慢慢黎
我隊友隻腳中咗兩槍都出黎幫手做哨比機會我地行動
但今時今日好多本土 焦土都好灰心你又明唔明

屌就屌咗
屌完唔醒都係冇用
你覺得我扮老師就扮老師
隨便

啱架啦
團結？黎明行動團結過乜撚野
兄弟爬山冇撚問題呀
問題係你付出過乜撚野
你係咪真係有爬
你有做過野唔係上連登鳩流流睇直播做冷氣軍師既
我喺呢到同你道歉，呢到都唔係屌醒緊你呢種有份出力既人
對唔住(屌錯你)

我緊係明啦，但係我地係諗方法解決問題，唔係增加問題，雖然話無得慢慢黎，但都係部署，急既就快啲開始部署，你要日日4點起身幫人罷工，因為成個罷工行動無任何步署，唔好下下話人唔想付出，話罷就罷唔係個個人即刻跟到，你起碼要吹下風叫人準備一下一間公司357人既罷工團隊，話罷就罷有人想跟成效都未必大，間公司得一個唔番既，話炒你就炒你啦

算啦
我決定登出香城Online一個月先
下個月戰場見